

Исполнение: Guf
Музыка: Slim
Слова: Guf


Guf
По-моему у любого рэпера на одном из его дисков
Должен быть трек, посвященный одному из его близких
Про маму или папу написать может каждый, а хули
Но я не каждый, так что ловите про бабулю
Надеюсь — это не будет звучать обломно
Если я попрошу всех настроиться позитивно
Поймите это не какая-то там Ольга Петровна
Это мама моей мамы, Тамара Константиновна
Сейчас ей ровно двадцать осталось до ста
По вечерам она просит закапать ей эти капли в глаза
Она стала плохо видеть после того раза,
Когда люди в синих комбинезонах пришли и забрали меня
Она с нетерпением ждет свою пенсию
Не дослушала до конца ни одну из моих песен
Находит у меня какие-то бутылки с дырками
Хочет запалить перед мамой, но забывает куда их ныкает
Ты не был на китайской стене, ты не был в Китае
Ты не видел мою бабушку, ты меня не знаешь
Так что знай, в пределах садового кольца
Курсирует еще и Ориджинал Ба, два икса
Зато помнит всех моих знакомых по именам
Знает кто из пацанов рэппер, бандит или наркоман
Особо подозрительных иногда даже шмонает при входе
Но рэперы, почему-то всегда у неё были в почете
Помню давно, когда я жил в Китае
Я отправлял ей письма, в них названия рэп групп писал ей
Представьте, девяносто пятый год, Горбушка
“Me againsttheworld” пытается произнести старушка
Ты не был на китайской стене, ты не был в Китае
Ты не видел мою бабушку, ты меня не знаешь
Так что знай, в пределах садового кольца
Курсирует еще и Ориджинал Ба, два икса
Целыми днями в кресле, перед теликом, как вкопанная
Двумя руками держит пульт и сильно жмет на кнопки
«Жди меня», «пять вечеров», «принцип домино»,
«Аншлаг», «Cегоднячко», «времечко», да всёравно
Бабуля засыпает хорошо под любое кино
И значит телевизор сломался, если на экране темно
И если в рюмке есть водочка, а рядом в стакане кола
Она легко станцует вам под Шона Пола
Ты не был на китайской стене, ты не был в Китае
Ты не видел мою бабушку, ты меня не знаешь
Так что знай, в пределах садового кольца
Курсирует еще и Ориджинал Ба, два икса
Ты не был на китайской стене, ты не был в Китае
Ты не видел мою бабушку, ты меня не знаешь
Так что знай, в пределах садового кольца
Курсирует еще и Ориджинал Ба, два икса
Guf & Ориджинал Ба
— Ба
— Да, что?
— Ты меня любишь?
— Нет
— Как это, но я ведь тебя люблю
— А я тебя нет
— Почему?
— Покочану, Леша ты работать собираешься идти? Я не пойму
— Блин, ну начинается опять, я про тебя тут песню сочиняю
— Ну нельзя же только сочинять, тебе лет-то сколько? А ты все эту свою музыку с этим, своим, Колькой, а толку-то?
— Ладно хватит, кстати, у нас сегодня останется ночевать Катя
— А я её выгоню к чертовой матери, Леша, дай мне поспать, хоть чуть-то, с вашими тусовками я совсем не могу заснуть
— Хорошо, щас позвоню, скажу, чтоб не приезжала, завтра едем на студию, Ба, ты обещала
— А мама не может съездить? У нас похожи голоса
— Нет, нужна именно ты, Ориджинал Ба, два икса
